17歲失蹤女不想回家…7天躲男友房間「只做這些事」

17歲失蹤女不想回家…7天躲男友房間「只做這些事」
2018年06月03日 13:38
東森新聞

彰化一名潘姓女學生5月26日和吳姓男友打工，下班後跟著男友一起上計程車，接著竟人間蒸發一個禮拜，直到1日下午潘姓女學生才被警方在南投縣魚池鄉尋獲。原來潘女這陣子都躲在男友的家中，偶爾才會出門吃飯，被找到時，小倆口還緊緊相依、手牽著手。

由於最近恐怖的殺人案件頻傳，因此潘姓女學生失蹤的這7天，她的媽媽哭著找女兒，就怕女兒會遭遇不測。根據警方表示，因為潘女還未成年，所以警方接獲通報後，比照重大刑案協尋，後來才順利在吳姓少年的南投家中尋獲潘女。

當時潘女與吳姓男友正躲在房間內，一看到警察，兩人嚇得一臉驚恐，潘女表示「我還不想回家」。接著面對警方及家人的一連串拷問時，他們還手牽著手，並指出這7天來，他們都躲在房間內看電視、上網，偶爾才踏出房門吃飯，「很煩啊、功課壓力很大啊！心情超不好，就是想躲起來。」

因為吳男家位於魚池鄉較偏僻地區，附近的鄰居都沒有發現裡面藏了失蹤多日的少女，加上兩人很少外出，因此沒有人發現異狀。不過吳姓少年涉嫌引誘「未滿20歲」未成年脫離家庭，以「和誘罪」移送彰化少年法庭。

啪啪啪

唔記得po圖sorry

7日唔食野都仲得啦

當我冇講過

catgirl

我係個警察就即刻閂番門 之後講句當我無黎過

留返俾你

死肥婆 笑左

好肥膩

哇屌好能正 一定好好攬

ching咁識食

咁多肉，欣宜都緊啦

好安全

佢地食人我就信

心情超不好 就是想躲起來吃肉

懷疑係條仔既家長報警拖番隻豬走

肥絲大隻

絕對有講過

收留個肥婆呢d肯定係真愛

不能員有我看到

正評左先

我信佢地真係淨係睇電視同上網。

笑到short左

Btw, 呢D就有圖

正評引伏

加油

🙆安全👌

真愛

咁肥失蹤77日都無事啦

呢啲就有圖

有啲咩要擔心？個身形咁有安全感

條女自己一個去印度都安全啦

當我冇

見到都讓路 的士都揸快幾km

我真係好撚嬲

啲仔為民除害喎！

砰砰砰

這些機會不是属於我的

你知唔知印度人 連90歲既阿婆都可以照姦

佢地完全係見到女就屌, 唔會理你咩年齡和身材

原來心理時鐘巴打去左台灣

笑撚死

以為張相係個男仔同佢老母

到人地減肥成功你地咪又係J出血

兩個人加埋幾重?

個西唔會出水但會出油

食得咁偏？

重點係條女自己離家出走 但告條仔？

巴打，我教埋你食啦，咁大個肥腩，肚臍o仲緊啦

警惡懲奸，維護地球和平既任務就交比你啦巴打

台妹√十七歲√有閪窿√
我屌

我明白佢點解唔想返學
如果我係佢同學，我都唔想佢返學

重咩點 香港18歲以下扑嘢 女方願意都要拉㗎啦

女方願意條仔都要拉㗎啦

條仔實識食😂😂

真

邊有講扑野 打少d丁啦
姐係由佢訓街都唔可以收留佢？

做咩要拉條仔
明明係條女自願

不過吳姓少年涉嫌引誘「未滿20歲」未成年脫離家庭，以「和誘罪」移送彰化少年法庭。
用多啲腦啦 條女拎支槍逼條仔開門比佢吖？條仔肯開門比佢入屋咪=令條女未成年脫離家庭囉 就正如我拎粒糖出嚟引條5,6歲妹跟我返屋企 咁我又洗唔洗比人告呀？

有肉地先好啪

好似幾靚 再瘦d應該好正

佢老母使撚擔心個女
成個本田咁, 擔心個女用百烈掌打撚死人好過啦

不了

真識食

香港係16定18?

留返哂比你地啊!!!!!!!!!!!!

一定係真愛！

應該真係無搞 一啪應該全個台灣地震

6日子真識食

分屍都要分十袋

真愛 唔好拆散肥男女

一入黎睇到吳家魚池

對腳拎上奇萊山都可以頂幾日

都唔知UP乜
肯開門乜原來唔係=肯開門
係=拎粒糖引人返屋企

屌你老母比啲正評呃咗入嚟

印度人唔食豬肉咖

頭幾個post

條仔又咪係肥，好登對

原來有時冇圖都係好事…

後入互相碰撞會唔會產生餘波震鬆啲石屎
不過肚腩應該會頂住入唔到

18？？
定16呀

16

我屌吖，呢件好野黎喎！

笑死 睇字都冇咩野 講還講

你做埋全香港人個份

送俾人都唔要啦屌

巴打好緊火

call 漁農處啦仆街

一定咩都無發生過

你確定係閪緊？
定係 肥膏層層疊出嚟果啲摺位緊？

張相千個負評

屌，好在遲入

不能只有 topic正評先

屌你老母 未睇相都仲有少少幻想

簡直天生一對，點解要拆散人地？

前半段我同意既 但你個類比..
呢家係個5，6 歲妹妹嚟你屋企問你拎糖 唔係你引佢好無

屌你老母，就算真係殺左都食幾年

所

以

咪

話

七日淨係上網同睇電視，我信呀，我真係信

明明係兩件肥妹

都幾撚肯定佢地冇做過愛

1554負評

唔怪得知 只係睇十電視同上網

好撚仆街

但我認同

劏豬啫，殺咩人

7年唔食野都仲有貨